法唔法國鳩噏係一件好減壓嘅事

人類嘅本性就係戇鳩，而我地表現得正常係因為社會嘅規範，禮儀之類嘅限制。

好似係冇人見到嘅時候，我地係會有衝動做啲戇鳩野 。而我地嘅大腦更加係會出現好多戇鳩想法。

而鳩噏就係一種人類本能。而做釋放本能嘅事，係會得到快感，因為咁樣係會啓動人體嘅獎勵機制（好似做愛咁），我地嘅身體係會獎勵我地跟隨本性。

而鳩噏就係以語言去表達戇鳩思想，係一種人類文明嘅體現，一種高等嘅人文藝術。

鳩噏真係好撚正。

利申：9upper

唔覺

On9

勝在up完冇人知你up乜
講野唔洗認真

同意

西班牙鳩噏都好減壓

以前讀書成班人一齊做on9嘢，依家大過咗無人肯陪我鳩…

係⋯ 自我陶醉先係最高境界⋯

On9...

睇我名就知我鳩蹹

我改完呢個名先唔9up

國人大咗 鳩噏冇人理

話明鳩噏
你減壓就得？

9up到自己都以為9up嗰啲內容係真

話你on9即係讚你

我都係⋯依家俾人標籤左做on9仔

鳩嗡當秘笈

規你老母範

依家鳩完無人理，我已經自我摺埋咗我只係一個煩膠

狀況等同吸大麻後嘅間姐

9up冇成本

有我陪你9up

我都係

我9up到啲fd覺得我煩膠

佢地唔明